連 外 國 人 都 唔 支 持 香 港

有幾多人同我一樣睇到喊

我呼籲所有和理非立即放低電話離開連登

Hong Kong is not Chi-na, not yet.

錯手
想負皮

捉住果一兩個人黎講
搞掂果3000億未呀

呢個只係一個外國人嘅個人意見

連外國人都唔支持香港政府

連外國人都支持香港人

樓主係假膠唔好推

they forget the main point which is
One country, two systems

and this is destroyed by RPC first !!!